Documento gerado sob autenticação Nº MIX.701.069.H5O, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             8466                  de  20/10/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7612, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Nomear
                  LUIZ ANTONIO MOREIRA GONCALVES            ALANA DE OLIVEIRA MEIRELLES            ELAINE DOS ANJOS            MARIA MARGARETH LOPES FERNANDES (Suplente)      
para comporem o Núcleo de Gestão de Desempenho do Conselho de Ensino, Pesquisa e Extensão,
por um mandato de dois anos a contar desta data, com a finalidade de organizar a implementação e a
execução do Processo de Avaliação de Desempenho dos Servidores Técnico-administrativos  da UFRGS,
observando os termos da Lei 11.091, de 12/01/2005, e das Decisões 939/2008, 328/2010 e 417/2014 do
Conselho Universitário.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
